[{"id":1,"question":"১. জীবনসাথী কী? এটি কিভাবে কাজ করে?","answer":"উত্তরঃ এটি একটি বাংলাদেশী মুসলিম ম্যাটরিমনি ওয়েবসাইট। এখানে উপজেলা ভিত্তিক মুসলিম পাত্রপাত্রীর বায়োডাটা খোঁজা ও অভিভাবকের সাথে যোগাযোগ করা যায়। একই সাথে পাত্র-পাত্রী চাইলে ওয়েবসাইটে বায়োডাটা তৈরি করে জমা দিতে পারে।"},
{"id":2,"question":"২. বায়োডাটা জমা দিতে কি কোনো টাকা দিতে হবে?","answer":"উত্তরঃ না, কোনো টাকা দিতে হবে না। জীবনসাথীতে সিভি জমা দেওয়া এবং অন্যের সিভি দেখা সম্পূর্ণ ফ্রি।"},
{"id":3,"question":"৩. এই ওয়েবসাইট কি সবার জন্য উন্মুক্ত?","answer":"উত্তরঃ না, এই ওয়েবসাইট সবার জন্য নয়, এই ওয়েবসাইট শুধুমাত্র বাংলাদেশী সকল মুসলিমদের জন্য।"},
{"id":4,"question":"৪. বায়োডাটা তৈরি করার কোনো বিশেষ শর্ত আছে?","answer":"উত্তরঃ সাধারণ ক্যাটেগরিতে  বায়োডাটা তৈরি করার ক্ষেত্রে অভিভাবকের অনুমতি ব্যতীত বিশেষ কোনো শর্ত নেই। তবে, ইসলামিক ক্যাটেগরিতে বায়োডাটা জমা দেওয়ার জন্য নূন্যতম আবশ্যকতা নিম্নরূপ। ১. পাঁচ ওয়াক্ত নামাযী হতে হবে। ২. পুরুষের ক্ষেতে ওয়াজিব দাড়ি সুন্নতি পদ্ধতিতে বড় থাকতে হবে এবং টাখনুর উপর কাপড় পরতে হবে। ৩. নারীদের ক্ষেতে “নিকাব” সহ ফরজ পর্দানশীন হতে হবে। ৪. অবশ্যই অভিভাবকের অনুমতি নিতে হবে।"},
{"id":5,"question":"৫. জীবনসাথীতে বায়োডাটা জমা দিলে আমার তথ্য কতটুকু গোপন থাকবে? কতটুকু প্রকাশিত হবে?","answer":"উত্তরঃ আপনার বায়োডাটা এপ্রুভ করা হলে আপনার ও আপনার  পিতা-মাতার নাম, মোবাইল নাম্বার এবং ইমেইল এড্রেস গোপন রাখা হবে। বাকি সকল তথ্য সাধারণ ইউজাররা দেখতে পারবে। অর্থাৎ সাধারণ ইউজাররা আপনার বায়োডাটা পড়তে পারবে কিন্ত আপনার পরিচয় জানতে পারবে না। যদি কেউ বিয়ের জন্য যোগাযোগ করতে আগ্রহী হয় তাহলে পয়েন্ট ব্যবহার করে আপনার নাম, অভিভাবকের মোবাইল নাম্বার ও ইমেইল এড্রেস দেখতে পারবে এবং বিয়ের জন্য যোগাযোগ করতে পারবে।"},
{"id":6,"question":"৬. আমার বায়োডাটা এপ্রুভ হয় নি কেন?","answer":"উত্তরঃ বিভিন্ন কারণে বায়োডাটা এপ্রুভ করা হয় না। তার মধ্যে কয়েকটি কারণ উল্লেখ করা হলো। ১/ যদি অভিভাবককে না জানিয়ে আমাদের ওয়েবসাইটে বায়োডাটা জমা দেয়া হয়। ২/ অভিভাবকের নাম্বারের ঘরে নিজের নাম্বার লিখে রাখলে। ৩/ পাঁচ ওয়াক্ত নামাযী না হলে। ৪/ পুরুষদের ক্ষেত্রে, ওয়াজিব দাঁড়ি সুন্নতি পদ্ধতীতে বড় না থাকলে। (প্রাকৃতিক কারণে যাদের দাঁড়ি বড় হয় না তারা ব্যতীত।) ৫/ পুরুষদের ক্ষেত্রে, টাখনুর উপর কাপড় না পরলে। ৬/ নারীদের ক্ষেত্রে, নিকাব সহ ফরজ পর্দা না করলে। ৭/ বায়োডাটাতে কোনো মিথ্যা তথ্য দিয়ে থাকলে। ৮/ বিশেষ প্রশ্নের উত্তর স্পষ্ট ভাবে না দিয়ে অন্য ভাবে দিলে। যেমনঃ অনেকেই শুধু “আলহামদুলিল্লাহ” বা “হুম” ইত্যাদি লিখেন, অথচ এটি দ্বারা হ্যাঁ/না স্পষ্টভাবে বোঝা যায় না। ৯/ ইসলামের সাথে সাংঘর্ষিক কোনো কিছু লিখলে।"},
{"id":7,"question":"৭. কিছু তথ্য সঠিকভাবে না দেয়ার কারণে আমার বায়োডাটা এপ্রুভ হয় নি, আমি কি আবার বায়োডাটা জমা দিতে পারবো?","answer":"উত্তরঃ হ্যাঁ, পারবেন। যে ঘরে ভুল তথ্য দেয়ার জন্য আপনার বায়োডাটা এপ্রুভ করা হয়নি, সেই ঘরে সঠিক তথ্য দিয়ে বায়োডাটা সাবমিট করবেন তাহলে এপ্রুভ করা হবে ইন শা আল্লাহ। তবে জীবনসাথীর রুলস ফলো না করার কারণে যদি বায়োডাটা এপ্রুভ না হয় তাহলে আর এপ্রুভ হবে না। "},
{"id":8,"question":"৮. আমি ৫ ওয়াক্ত নামাযী, কিন্ত আমি সুন্নতী দাঁড়ি রাখি নি, আমি কি ইসলামিক ক্যাটেগরিতে বায়োডাটা আপলোড করতে পারবো?","answer":"উত্তরঃ আপনার বায়োডাটা এপ্রুভ করা হবে না। তবে, আপনি সাধবরণ ক্যাটেগরিতে বায়োডাটা জমা দিতে পারবেন। যাদের বর্তমানে ওয়াজিব দাঁড়ি আছে শুধুমাত্র তাদের বায়োডাটা এপ্রুভ করা হবে। (প্রাকৃতিক কারণে যাদের দাঁড়ি বড় হয় না তারা ব্যতীত।)"},
{"id":9,"question":"৯. আমার একটি বায়োডাটা পছন্দ হয়েছে, আমি কি সরাসরি সেই পাত্র/পাত্রীর সাথে যোগাযোগ করতে পারবো?","answer":"উত্তরঃ না। জীবনসাথী সরাসরি পাত্র/পাত্রীর মাঝে যোগাযোগ করাকে সমর্থন করে না। শুধুমাত্র পাত্র/পাত্রীর অভিভাবকের সাথেই যোগাযোগ করতে পারবেন। "},
{"id":10,"question":"১০. আমি ৫ ওয়াক্ত নামাযী, আমি বোরকা ও হিজাব পরি তবে নিকাব পরি না। আমি কি ইসলামিক ক্যাটেগরিতে বায়োডাটা আপলোড করতে পারবো?","answer":"উত্তরঃ আপনার বায়োডাটা এপ্রুভ করা হবে না। তবে, আপনি সাধবরণ ক্যাটেগরিতে বায়োডাটা জমা দিতে পারবেন। যারা নিকাব সহ ফরজ পর্দানশীন শুধুমাত্র তাদের বায়োডাটা এপ্রুভ করা হয়।"},
{"id":11,"question":"১১. আমার অভিভাবক আমার বিয়েতে রাজি নয়, আমি কি বায়োডাটা জমা দিতে পারবো?","answer":"উত্তরঃ আমাদের ওয়েবসাইটে বায়োডাটা তৈরি করতে হলে অবশ্যই পাত্র/পাত্রীর অভিভাবকের অনুমতি নিয়ে জমা দিতে হবে। অন্যথায় বায়োডাটা এপ্রুভ করা হয় না। তবে, শুধু পুরুষদের ক্ষেত্র যার মা-বাবা বা আইনত অভিভাবক নেই, তিনি জমা দিতে পারবেন।"},
{"id":12,"question":"১২. আমি একজন ছাত্র, আমার এখনো কোনো আয় নেই, আমি কি বায়োডাটা আপলোড করতে পারবো?", "answer":"উত্তরঃ হ্যাঁ, পারবেন। তবে অবশ্যই আপনার অভিভাবকের অনুমতি নিয়ে বায়োডাটা তৈরি করতে হবে।"},
{"id":13,"question":"১৩. বায়োডাটা জমা দেয়ার পর বিয়ে হয়ে গেলে বা অন্য কারণে বায়োডাটা ডিলিট করতে পারবো?","answer":"উত্তরঃ হ্যাঁ, আপনার যখন ইচ্ছা তখন বায়োডাটা ডিলিট করতে পারবেন অথবা সাময়িক সময়ের জন্য বন্ধ রাখতে পবরবেন।"},
{"id":14,"question":"১৪. একজনের বায়োডাটা আরেকজন তৈরি করতে পারবে?","answer":"উত্তরঃ আমাদের বায়োডাটা ফর্মে অনেক ব্যক্তিগত প্রশ্ন রয়েছে, যেগুলোর উত্তর একমাত্র পাত্র/পাত্রী নিজেই ভাল জানেন। অন্য কেউ যদি বায়োডাটা তৈরি করে দেয়, তাহলে সেই প্রশ্নগুলোর উত্তর বাহ্যিকভাবে সত্য হলেও কিছু ত্রুটি থেকে যেতে পারে। এজন্য যিনি পাত্র/পাত্রী তাকেই লিখতে হবে অথবা তাকে সাথে নিয়ে সঠিক তথ্য জেনে বায়োডাটা তৈরি করতে হবে, এমন শর্ত আবশ্যক করা হয়েছে।"},
{"id":15,"question":"১৫. আমি ইন্টারনেট ব্যবহারে দক্ষ নই। আমি কিভাবে বায়োডাটা তৈরি করবো?","answer":"উত্তরঃ এক্ষেত্রে ইন্টারনেট ব্যবহারে দক্ষ এমন ব্যক্তিকে পাশে বসিয়ে আপনি বায়োডাটায় উল্লেখিত প্রশ্নগুলোর উত্তর বলে দিবেন। ঐ ব্যক্তি আপনার বায়োডাটার তথ্যগুলো টাইপ করে আপনার বায়োডাটা তৈরিতে সাহায্য করবে।"},
{"id":16,"question":"১৬. জীবনসাথীর মাধ্যমে বিয়ে করলে বিবাহ পরবর্তী কোনো সার্ভিস চার্জ পরিশোধ করতে হয়?","answer":"উত্তরঃ না। জীবনসাথীর মাধ্যমে বিয়ে করলে বিবাহের পূর্বে বা পরে কোনো প্রকার চার্জ পরিশোধ করতে হবে না।"},
{"id":17,"question":"১৭. এখন জীবনসাথী সম্পূর্ণ ফ্রি থাকলেও পরবর্তীতে কোনো চার্জ ধার্য করার পরিকল্পনা আছে কিনা?","answer":"উত্তরঃ অবশ্যই না। জীবনসাথী একটি অলাভজনক প্লাটফর্ম। এটি ডোনেশনের দ্বারা পরিচালিত হয়। তাই, জীবনসাথীতে ডোনেশন করুন, ইসলাম ও মানবতার কল্যানে অবদান রাখুন"},
{"id":18,"question":"১৮. আমি বাংলাদেশী নই, আমি কি বায়োডাটা জমা দিতে পারবো?","answer":"উত্তরঃ না, আপাতত জীবনসাথী শুধুমাত্র বাংলাদেশে কার্যক্রম পরিচালনা করছে। অন্য কোনো দেশের নাগরিক জীবনসাথীর সেবা গ্রহণ করতে পারছে না।"},
{"id":19,"question":"Contact","answer":"Praesent lectus. Vestibulum quam sapien, varius ut, blandit non, interdum in, ante."},
{"id":20,"question":"Jonathan Rosenbaum, Present","answer":"Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Nulla dapibus dolor vel est. Donec odio justo, sollicitudin ut, suscipit a, feugiat et, eros. Vestibulum ac est lacinia nisi venenatis tristique. Fusce congue, diam id ornare imperdiet, sapien urna pretium nisl, ut volutpat sapien arcu sed augue. Aliquam erat volutpat. In congue."},
{"id":21,"question":"Comfort and Joy","answer":"Nunc purus. Phasellus in felis. Donec semper sapien a libero. Nam dui."},
{"id":22,"question":"Winter Sleep (Kis Uykusu)","answer":"Praesent lectus. Vestibulum quam sapien, varius ut, blandit non, interdum in, ante. Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Duis faucibus accumsan odio."},
{"id":23,"question":"Asylum","answer":"Curabitur gravida nisi at nibh. In hac habitasse platea dictumst. Aliquam augue quam, sollicitudin vitae, consectetuer eget, rutrum at, lorem."},
{"id":24,"question":"Rosie","answer":"Donec ut dolor. Morbi vel lectus in quam fringilla rhoncus."},
{"id":25,"question":"Daydreams","answer":"Duis bibendum, felis sed interdum venenatis, turpis enim blandit mi, in porttitor pede justo eu massa. Donec dapibus. Duis at velit eu est congue elementum. In hac habitasse platea dictumst. Morbi vestibulum, velit id pretium iaculis, diam erat fermentum justo, nec condimentum neque sapien placerat ante. Nulla justo."},
{"id":26,"question":"Air Doll (Kûki ningyô)","answer":"Lorem ipsum dolor sit amet, consectetuer adipiscing elit. Proin interdum mauris non ligula pellentesque ultrices. Phasellus id sapien in sapien iaculis congue. Vivamus metus arcu, adipiscing molestie, hendrerit at, vulputate vitae, nisl. Aenean lectus. Pellentesque eget nunc. Donec quis orci eget orci vehicula condimentum."},
{"id":27,"question":"Night of the Ghouls","answer":"Quisque ut erat. Curabitur gravida nisi at nibh. In hac habitasse platea dictumst. Aliquam augue quam, sollicitudin vitae, consectetuer eget, rutrum at, lorem. Integer tincidunt ante vel ipsum. Praesent blandit lacinia erat. Vestibulum sed magna at nunc commodo placerat. Praesent blandit. Nam nulla."},
{"id":28,"question":"Restless","answer":"Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Donec pharetra, magna vestibulum aliquet ultrices, erat tortor sollicitudin mi, sit amet lobortis sapien sapien non mi. Integer ac neque. Duis bibendum. Morbi non quam nec dui luctus rutrum."},
{"id":29,"question":"Fire in the Blood","answer":"Vivamus vel nulla eget eros elementum pellentesque. Quisque porta volutpat erat. Quisque erat eros, viverra eget, congue eget, semper rutrum, nulla. Nunc purus. Phasellus in felis. Donec semper sapien a libero. Nam dui. Proin leo odio, porttitor id, consequat in, consequat ut, nulla."},
{"id":30,"question":"Phantom Carriage, The (Körkarlen)","answer":"Sed vel enim sit amet nunc viverra dapibus. Nulla suscipit ligula in lacus. Curabitur at ipsum ac tellus semper interdum. Mauris ullamcorper purus sit amet nulla."},
{"id":31,"question":"Far Off Place, A","answer":"Donec odio justo, sollicitudin ut, suscipit a, feugiat et, eros. Vestibulum ac est lacinia nisi venenatis tristique. Fusce congue, diam id ornare imperdiet, sapien urna pretium nisl, ut volutpat sapien arcu sed augue. Aliquam erat volutpat. In congue. Etiam justo. Etiam pretium iaculis justo. In hac habitasse platea dictumst. Etiam faucibus cursus urna. Ut tellus."},
{"id":32,"question":"Unbelievers, The","answer":"In quis justo."},
{"id":33,"question":"Charlie and the Chocolate Factory","answer":"Morbi vestibulum, velit id pretium iaculis, diam erat fermentum justo, nec condimentum neque sapien placerat ante. Nulla justo."},
{"id":34,"question":"Shark Skin Man and Peach Hip Girl (Samehada otoko to momojiri onna)","answer":"Aliquam erat volutpat. In congue. Etiam justo. Etiam pretium iaculis justo. In hac habitasse platea dictumst. Etiam faucibus cursus urna."},
{"id":35,"question":"Nine Miles Down","answer":"Nulla neque libero, convallis eget, eleifend luctus, ultricies eu, nibh. Quisque id justo sit amet sapien dignissim vestibulum. Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Nulla dapibus dolor vel est. Donec odio justo, sollicitudin ut, suscipit a, feugiat et, eros. Vestibulum ac est lacinia nisi venenatis tristique. Fusce congue, diam id ornare imperdiet, sapien urna pretium nisl, ut volutpat sapien arcu sed augue. Aliquam erat volutpat."},
{"id":36,"question":"Season's Greetings","answer":"Morbi a ipsum. Integer a nibh. In quis justo. Maecenas rhoncus aliquam lacus. Morbi quis tortor id nulla ultrices aliquet. Maecenas leo odio, condimentum id, luctus nec, molestie sed, justo. Pellentesque viverra pede ac diam."},
{"id":37,"question":"Grotesque","answer":"Proin eu mi. Nulla ac enim. In tempor, turpis nec euismod scelerisque, quam turpis adipiscing lorem, vitae mattis nibh ligula nec sem. Duis aliquam convallis nunc. Proin at turpis a pede posuere nonummy. Integer non velit."},
{"id":38,"question":"Cinemania","answer":"Integer ac neque. Duis bibendum. Morbi non quam nec dui luctus rutrum. Nulla tellus. In sagittis dui vel nisl. Duis ac nibh. Fusce lacus purus, aliquet at, feugiat non, pretium quis, lectus."},
{"id":39,"question":"Baarìa","answer":"Maecenas tincidunt lacus at velit. Vivamus vel nulla eget eros elementum pellentesque. Quisque porta volutpat erat. Quisque erat eros, viverra eget, congue eget, semper rutrum, nulla. Nunc purus. Phasellus in felis. Donec semper sapien a libero. Nam dui. Proin leo odio, porttitor id, consequat in, consequat ut, nulla. Sed accumsan felis."},
{"id":40,"question":"Man About Town","answer":"Morbi vel lectus in quam fringilla rhoncus. Mauris enim leo, rhoncus sed, vestibulum sit amet, cursus id, turpis. Integer aliquet, massa id lobortis convallis, tortor risus dapibus augue, vel accumsan tellus nisi eu orci. Mauris lacinia sapien quis libero. Nullam sit amet turpis elementum ligula vehicula consequat."},
{"id":41,"question":"Young Again","answer":"Maecenas ut massa quis augue luctus tincidunt. Nulla mollis molestie lorem. Quisque ut erat. Curabitur gravida nisi at nibh. In hac habitasse platea dictumst. Aliquam augue quam, sollicitudin vitae, consectetuer eget, rutrum at, lorem. Integer tincidunt ante vel ipsum. Praesent blandit lacinia erat. Vestibulum sed magna at nunc commodo placerat."},
{"id":42,"question":"Master of the House (Du skal ære din hustru) (Thou Shalt Honour Thy Wife)","answer":"Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Nulla dapibus dolor vel est. Donec odio justo, sollicitudin ut, suscipit a, feugiat et, eros."},
{"id":43,"question":"Beyond the Door II (Schock) (Shock) (Suspense)","answer":"Nam nulla. Integer pede justo, lacinia eget, tincidunt eget, tempus vel, pede. Morbi porttitor lorem id ligula. Suspendisse ornare consequat lectus. In est risus, auctor sed, tristique in, tempus sit amet, sem. Fusce consequat. Nulla nisl. Nunc nisl."},
{"id":44,"question":"Wanted","answer":"In eleifend quam a odio. In hac habitasse platea dictumst. Maecenas ut massa quis augue luctus tincidunt. Nulla mollis molestie lorem. Quisque ut erat. Curabitur gravida nisi at nibh. In hac habitasse platea dictumst. Aliquam augue quam, sollicitudin vitae, consectetuer eget, rutrum at, lorem. Integer tincidunt ante vel ipsum. Praesent blandit lacinia erat."},
{"id":45,"question":"Corto Maltese: Under the Sign of Capricorn (Sous le signe du capricorne)","answer":"Pellentesque viverra pede ac diam. Cras pellentesque volutpat dui. Maecenas tristique, est et tempus semper, est quam pharetra magna, ac consequat metus sapien ut nunc. Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Mauris viverra diam vitae quam. Suspendisse potenti. Nullam porttitor lacus at turpis. Donec posuere metus vitae ipsum."},
{"id":46,"question":"Resurrection of the Little Match Girl (Sungnyangpali sonyeoui jaerim)","answer":"Nulla justo. Aliquam quis turpis eget elit sodales scelerisque. Mauris sit amet eros. Suspendisse accumsan tortor quis turpis. Sed ante."},
{"id":47,"question":"Kiki","answer":"Donec odio justo, sollicitudin ut, suscipit a, feugiat et, eros. Vestibulum ac est lacinia nisi venenatis tristique."},
{"id":48,"question":"Hitler's Madman","answer":"Curabitur convallis."},
{"id":49,"question":"Poison","answer":"Integer ac neque."},
{"id":50,"question":"Gretchen the Greenhorn","answer":"Morbi a ipsum. Integer a nibh. In quis justo. Maecenas rhoncus aliquam lacus. Morbi quis tortor id nulla ultrices aliquet."},
{"id":51,"question":"The Challenge","answer":"Aliquam non mauris. Morbi non lectus. Aliquam sit amet diam in magna bibendum imperdiet. Nullam orci pede, venenatis non, sodales sed, tincidunt eu, felis. Fusce posuere felis sed lacus. Morbi sem mauris, laoreet ut, rhoncus aliquet, pulvinar sed, nisl. Nunc rhoncus dui vel sem."},
{"id":52,"question":"Topsy-Turvy","answer":"Pellentesque at nulla. Suspendisse potenti."},
{"id":53,"question":"Two: The Story of Roman & Nyro","answer":"Nam congue, risus semper porta volutpat, quam pede lobortis ligula, sit amet eleifend pede libero quis orci. Nullam molestie nibh in lectus. Pellentesque at nulla. Suspendisse potenti. Cras in purus eu magna vulputate luctus. Cum sociis natoque penatibus et magnis dis parturient montes, nascetur ridiculus mus. Vivamus vestibulum sagittis sapien. Cum sociis natoque penatibus et magnis dis parturient montes, nascetur ridiculus mus."},
{"id":54,"question":"Bright Victory","answer":"Cras mi pede, malesuada in, imperdiet et, commodo vulputate, justo. In blandit ultrices enim."},
{"id":55,"question":"Note by Note: The Making of Steinway L1037","answer":"Duis bibendum, felis sed interdum venenatis, turpis enim blandit mi, in porttitor pede justo eu massa. Donec dapibus. Duis at velit eu est congue elementum. In hac habitasse platea dictumst. Morbi vestibulum, velit id pretium iaculis, diam erat fermentum justo, nec condimentum neque sapien placerat ante. Nulla justo. Aliquam quis turpis eget elit sodales scelerisque. Mauris sit amet eros. Suspendisse accumsan tortor quis turpis. Sed ante."},
{"id":56,"question":"Dorian Gray","answer":"In hac habitasse platea dictumst. Maecenas ut massa quis augue luctus tincidunt. Nulla mollis molestie lorem. Quisque ut erat. Curabitur gravida nisi at nibh."},
{"id":57,"question":"Fast Food","answer":"Donec quis orci eget orci vehicula condimentum. Curabitur in libero ut massa volutpat convallis. Morbi odio odio, elementum eu, interdum eu, tincidunt in, leo. Maecenas pulvinar lobortis est. Phasellus sit amet erat. Nulla tempus. Vivamus in felis eu sapien cursus vestibulum. Proin eu mi."},
{"id":58,"question":"Reagan","answer":"Nullam varius. Nulla facilisi. Cras non velit nec nisi vulputate nonummy. Maecenas tincidunt lacus at velit. Vivamus vel nulla eget eros elementum pellentesque. Quisque porta volutpat erat. Quisque erat eros, viverra eget, congue eget, semper rutrum, nulla. Nunc purus."},
{"id":59,"question":"Basket Case","answer":"Maecenas tincidunt lacus at velit. Vivamus vel nulla eget eros elementum pellentesque. Quisque porta volutpat erat. Quisque erat eros, viverra eget, congue eget, semper rutrum, nulla."},
{"id":60,"question":"Little Night Music, A","answer":"Integer ac leo. Pellentesque ultrices mattis odio. Donec vitae nisi. Nam ultrices, libero non mattis pulvinar, nulla pede ullamcorper augue, a suscipit nulla elit ac nulla. Sed vel enim sit amet nunc viverra dapibus. Nulla suscipit ligula in lacus. Curabitur at ipsum ac tellus semper interdum. Mauris ullamcorper purus sit amet nulla. Quisque arcu libero, rutrum ac, lobortis vel, dapibus at, diam. Nam tristique tortor eu pede."},
{"id":61,"question":"Perils of Pauline, The","answer":"Nam nulla. Integer pede justo, lacinia eget, tincidunt eget, tempus vel, pede. Morbi porttitor lorem id ligula."},
{"id":62,"question":"Madeline","answer":"Morbi non quam nec dui luctus rutrum. Nulla tellus."},
{"id":63,"question":"Invisible Circus, The","answer":"Phasellus in felis. Donec semper sapien a libero. Nam dui. Proin leo odio, porttitor id, consequat in, consequat ut, nulla. Sed accumsan felis. Ut at dolor quis odio consequat varius. Integer ac leo. Pellentesque ultrices mattis odio."},
{"id":64,"question":"Wild Card","answer":"In hac habitasse platea dictumst. Etiam faucibus cursus urna. Ut tellus. Nulla ut erat id mauris vulputate elementum."},
{"id":65,"question":"Save the Last Dance","answer":"In hac habitasse platea dictumst. Maecenas ut massa quis augue luctus tincidunt. Nulla mollis molestie lorem. Quisque ut erat. Curabitur gravida nisi at nibh. In hac habitasse platea dictumst. Aliquam augue quam, sollicitudin vitae, consectetuer eget, rutrum at, lorem. Integer tincidunt ante vel ipsum."},
{"id":66,"question":"All the Real Girls","answer":"Donec odio justo, sollicitudin ut, suscipit a, feugiat et, eros. Vestibulum ac est lacinia nisi venenatis tristique. Fusce congue, diam id ornare imperdiet, sapien urna pretium nisl, ut volutpat sapien arcu sed augue. Aliquam erat volutpat. In congue. Etiam justo. Etiam pretium iaculis justo."},
{"id":67,"question":"You, Me and Dupree","answer":"Donec quis orci eget orci vehicula condimentum."},
{"id":68,"question":"Grim Reaper","answer":"Quisque id justo sit amet sapien dignissim vestibulum. Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Nulla dapibus dolor vel est. Donec odio justo, sollicitudin ut, suscipit a, feugiat et, eros. Vestibulum ac est lacinia nisi venenatis tristique. Fusce congue, diam id ornare imperdiet, sapien urna pretium nisl, ut volutpat sapien arcu sed augue. Aliquam erat volutpat. In congue. Etiam justo. Etiam pretium iaculis justo. In hac habitasse platea dictumst."},
{"id":69,"question":"Hori Smoku Sailor Jerry: The Life of Norman K. Collins ","answer":"Vivamus vel nulla eget eros elementum pellentesque."},
{"id":70,"question":"Gypsy 83","answer":"In tempor, turpis nec euismod scelerisque, quam turpis adipiscing lorem, vitae mattis nibh ligula nec sem. Duis aliquam convallis nunc. Proin at turpis a pede posuere nonummy."},
{"id":71,"question":"Home Alone: The Holiday Heist","answer":"Nam nulla. Integer pede justo, lacinia eget, tincidunt eget, tempus vel, pede. Morbi porttitor lorem id ligula. Suspendisse ornare consequat lectus. In est risus, auctor sed, tristique in, tempus sit amet, sem. Fusce consequat. Nulla nisl. Nunc nisl. Duis bibendum, felis sed interdum venenatis, turpis enim blandit mi, in porttitor pede justo eu massa."},
{"id":72,"question":"Bullet for a Badman (Renegade Posse)","answer":"Phasellus id sapien in sapien iaculis congue. Vivamus metus arcu, adipiscing molestie, hendrerit at, vulputate vitae, nisl. Aenean lectus. Pellentesque eget nunc."},
{"id":73,"question":"Love and Anarchy (Film d'amore e d'anarchia, ovvero 'stamattina alle 10 in via dei Fiori nella nota casa di tolleranza...')","answer":"Nam nulla. Integer pede justo, lacinia eget, tincidunt eget, tempus vel, pede. Morbi porttitor lorem id ligula. Suspendisse ornare consequat lectus. In est risus, auctor sed, tristique in, tempus sit amet, sem."},
{"id":74,"question":"Min så kallade pappa","answer":"Cras non velit nec nisi vulputate nonummy. Maecenas tincidunt lacus at velit. Vivamus vel nulla eget eros elementum pellentesque. Quisque porta volutpat erat. Quisque erat eros, viverra eget, congue eget, semper rutrum, nulla. Nunc purus. Phasellus in felis. Donec semper sapien a libero. Nam dui."},
{"id":75,"question":"30 Years to Life","answer":"Suspendisse potenti. In eleifend quam a odio. In hac habitasse platea dictumst. Maecenas ut massa quis augue luctus tincidunt. Nulla mollis molestie lorem. Quisque ut erat."},
{"id":76,"question":"Gentleman's Agreement","answer":"Vivamus tortor. Duis mattis egestas metus. Aenean fermentum. Donec ut mauris eget massa tempor convallis. Nulla neque libero, convallis eget, eleifend luctus, ultricies eu, nibh. Quisque id justo sit amet sapien dignissim vestibulum. Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Nulla dapibus dolor vel est. Donec odio justo, sollicitudin ut, suscipit a, feugiat et, eros."},
{"id":77,"question":"Bitter Moon","answer":"Praesent id massa id nisl venenatis lacinia. Aenean sit amet justo. Morbi ut odio. Cras mi pede, malesuada in, imperdiet et, commodo vulputate, justo. In blandit ultrices enim. Lorem ipsum dolor sit amet, consectetuer adipiscing elit. Proin interdum mauris non ligula pellentesque ultrices. Phasellus id sapien in sapien iaculis congue. Vivamus metus arcu, adipiscing molestie, hendrerit at, vulputate vitae, nisl. Aenean lectus."},
{"id":78,"question":"Zen Noir","answer":"Morbi vel lectus in quam fringilla rhoncus. Mauris enim leo, rhoncus sed, vestibulum sit amet, cursus id, turpis."},
{"id":79,"question":"Funeral, The","answer":"Morbi odio odio, elementum eu, interdum eu, tincidunt in, leo. Maecenas pulvinar lobortis est. Phasellus sit amet erat. Nulla tempus. Vivamus in felis eu sapien cursus vestibulum. Proin eu mi. Nulla ac enim. In tempor, turpis nec euismod scelerisque, quam turpis adipiscing lorem, vitae mattis nibh ligula nec sem."},
{"id":80,"question":"Bachelor and the Bobby-Soxer, The","answer":"Donec dapibus. Duis at velit eu est congue elementum. In hac habitasse platea dictumst. Morbi vestibulum, velit id pretium iaculis, diam erat fermentum justo, nec condimentum neque sapien placerat ante. Nulla justo. Aliquam quis turpis eget elit sodales scelerisque."},
{"id":81,"question":"Dr. Goldfoot and the Bikini Machine","answer":"Donec vitae nisi. Nam ultrices, libero non mattis pulvinar, nulla pede ullamcorper augue, a suscipit nulla elit ac nulla. Sed vel enim sit amet nunc viverra dapibus. Nulla suscipit ligula in lacus."},
{"id":82,"question":"Facing Windows (Finestra di fronte, La)","answer":"Vestibulum ac est lacinia nisi venenatis tristique. Fusce congue, diam id ornare imperdiet, sapien urna pretium nisl, ut volutpat sapien arcu sed augue. Aliquam erat volutpat."},
{"id":83,"question":"Cassandra's Dream","answer":"Donec vitae nisi. Nam ultrices, libero non mattis pulvinar, nulla pede ullamcorper augue, a suscipit nulla elit ac nulla. Sed vel enim sit amet nunc viverra dapibus. Nulla suscipit ligula in lacus. Curabitur at ipsum ac tellus semper interdum. Mauris ullamcorper purus sit amet nulla. Quisque arcu libero, rutrum ac, lobortis vel, dapibus at, diam."},
{"id":84,"question":"Doomsday Book","answer":"Integer aliquet, massa id lobortis convallis, tortor risus dapibus augue, vel accumsan tellus nisi eu orci. Mauris lacinia sapien quis libero. Nullam sit amet turpis elementum ligula vehicula consequat. Morbi a ipsum. Integer a nibh. In quis justo. Maecenas rhoncus aliquam lacus. Morbi quis tortor id nulla ultrices aliquet. Maecenas leo odio, condimentum id, luctus nec, molestie sed, justo."},
{"id":85,"question":"Underground: The Julian Assange Story","answer":"Duis at velit eu est congue elementum. In hac habitasse platea dictumst. Morbi vestibulum, velit id pretium iaculis, diam erat fermentum justo, nec condimentum neque sapien placerat ante. Nulla justo. Aliquam quis turpis eget elit sodales scelerisque. Mauris sit amet eros. Suspendisse accumsan tortor quis turpis. Sed ante. Vivamus tortor. Duis mattis egestas metus."},
{"id":86,"question":"Joan of Arc","answer":"Suspendisse potenti. Cras in purus eu magna vulputate luctus. Cum sociis natoque penatibus et magnis dis parturient montes, nascetur ridiculus mus. Vivamus vestibulum sagittis sapien. Cum sociis natoque penatibus et magnis dis parturient montes, nascetur ridiculus mus. Etiam vel augue."},
{"id":87,"question":"Arn: The Kingdom at Road's End (Arn: Riket vid vägens slut)","answer":"Maecenas tristique, est et tempus semper, est quam pharetra magna, ac consequat metus sapien ut nunc. Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Mauris viverra diam vitae quam. Suspendisse potenti. Nullam porttitor lacus at turpis. Donec posuere metus vitae ipsum."},
{"id":88,"question":"Thunderbird Six","answer":"Aliquam sit amet diam in magna bibendum imperdiet. Nullam orci pede, venenatis non, sodales sed, tincidunt eu, felis. Fusce posuere felis sed lacus. Morbi sem mauris, laoreet ut, rhoncus aliquet, pulvinar sed, nisl. Nunc rhoncus dui vel sem. Sed sagittis. Nam congue, risus semper porta volutpat, quam pede lobortis ligula, sit amet eleifend pede libero quis orci. Nullam molestie nibh in lectus."},
{"id":89,"question":"Karate Kid, Part III, The","answer":"Phasellus sit amet erat. Nulla tempus."},
{"id":90,"question":"Northanger Abbey","answer":"Fusce posuere felis sed lacus. Morbi sem mauris, laoreet ut, rhoncus aliquet, pulvinar sed, nisl. Nunc rhoncus dui vel sem. Sed sagittis."},
{"id":91,"question":"Four Sided Triangle","answer":"In quis justo. Maecenas rhoncus aliquam lacus. Morbi quis tortor id nulla ultrices aliquet. Maecenas leo odio, condimentum id, luctus nec, molestie sed, justo. Pellentesque viverra pede ac diam. Cras pellentesque volutpat dui."},
{"id":92,"question":"Dude, Where's My Car?","answer":"Morbi sem mauris, laoreet ut, rhoncus aliquet, pulvinar sed, nisl. Nunc rhoncus dui vel sem. Sed sagittis. Nam congue, risus semper porta volutpat, quam pede lobortis ligula, sit amet eleifend pede libero quis orci. Nullam molestie nibh in lectus. Pellentesque at nulla. Suspendisse potenti. Cras in purus eu magna vulputate luctus."},
{"id":93,"question":"Bastards, The (Los bastardos)","answer":"Donec odio justo, sollicitudin ut, suscipit a, feugiat et, eros. Vestibulum ac est lacinia nisi venenatis tristique."},
{"id":94,"question":"Letters to God","answer":"Cum sociis natoque penatibus et magnis dis parturient montes, nascetur ridiculus mus. Vivamus vestibulum sagittis sapien. Cum sociis natoque penatibus et magnis dis parturient montes, nascetur ridiculus mus. Etiam vel augue. Vestibulum rutrum rutrum neque."},
{"id":95,"question":"Wind Rises, The (Kaze tachinu)","answer":"Integer tincidunt ante vel ipsum. Praesent blandit lacinia erat. Vestibulum sed magna at nunc commodo placerat. Praesent blandit. Nam nulla."},
{"id":96,"question":"Emerald Cowboy","answer":"Vivamus metus arcu, adipiscing molestie, hendrerit at, vulputate vitae, nisl. Aenean lectus. Pellentesque eget nunc. Donec quis orci eget orci vehicula condimentum. Curabitur in libero ut massa volutpat convallis."},
{"id":97,"question":"Outsiders, The","answer":"Sed vel enim sit amet nunc viverra dapibus. Nulla suscipit ligula in lacus. Curabitur at ipsum ac tellus semper interdum."},
{"id":98,"question":"It","answer":"Cras pellentesque volutpat dui. Maecenas tristique, est et tempus semper, est quam pharetra magna, ac consequat metus sapien ut nunc. Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Mauris viverra diam vitae quam. Suspendisse potenti. Nullam porttitor lacus at turpis. Donec posuere metus vitae ipsum."},
{"id":99,"question":"Elektra","answer":"Suspendisse accumsan tortor quis turpis. Sed ante. Vivamus tortor. Duis mattis egestas metus."},
{"id":100,"question":"Night of the Living Dorks","answer":"Nunc purus. Phasellus in felis. Donec semper sapien a libero. Nam dui. Proin leo odio, porttitor id, consequat in, consequat ut, nulla. Sed accumsan felis. Ut at dolor quis odio consequat varius. Integer ac leo."}]